香港後生仔就係狗

目光狹隘，成班廢青

垃圾賤種狗，成班廢青又冇競爭力，又鐘意搞到香港立立亂

以連登既後生生滋狗最為垃圾

你班垃圾比英狗管就岩，成班漢奸dna，奶外國佬你就最叻，人地鬼佬咪又係笑鳩你地唔愛自己國家，香港狗根本就冇根，想去痴英國英狗又唔騷你，中國人就因為你班廢青既任性越黎越憎香港人

連登仔就係垃圾

唔好覆

人地澳門有事仲會係度笑鳩人抵撚死，你班垃圾香港廢青冇父幹就要住公屋人地澳門人有冇笑你地，成班廢閪多怨氣搞到是非不分，垃圾，你地老母比狗屌

賤種狗，繼續做井底蛙，人地鬼佬痴中國佬都唔痴你班港燦，廢物

人地中國搵得多銀過你，生活又好過你，你班廢青咪繼續憎人富貴，你地天生就係賤命一條

澳門狗

唔夠人講又鐘意玩屈毛，成班小學雞，果然係有爺生冇乸教既港孩

對唔住，我係中國人，你地都係

冇錯 不用分那麼細 大家都是中國人

一國兩制底下香港都係中國一部分，係得你班廢青先唔敢面對高自己唔係中國人，連老豆老母都唔認，道德水平低撚到

👍🏿你是好人來

萬般皆係狗
唯有日本好

漢奸，日本人原本都係中國人

香港人就係因為班廢青搞到乜都退步哂

對對，全世界人原本都係中國人，包括外星人

請善用起底起五毛底

咁鍾意做中國人自己做飽佢,唔好屈人地做中國人
又唔見淘寶運野到香港免運費?唔係大家都係中國人咩?

唔講以為班廢青做曬高官，大企業高層領導社會

制度又係中老年人定既，管理，教育，執行既都係佢地，咁係咩人問題？

可以搞得衰香港，定係原本已經係咁廢，97前有主子帶，死唔去，97後無主子(新/主子廢)，就直路炒車等死

戇撚鳩，香港係中國一部分係事實，香港人唔係中國人？？？你讀咁多書讀屎片？定係你中6畢業m記仔咋，同埋人地taobao咁針對我地係因為你班廢青惡化中港關係咋，垃圾

反共反上腦，你地同你地口中巴藍屍一樣咁低賤咋，狗